嚟m點算好

有冇絲打嚟m好辛苦咖？

會嘔會暈

會手震

我好怕搭地鐵呀所以

我怕拉左緊急掣會令mtr車唔到人返工呀，到時阻到交通就唔好啦

大家有冇咩建議呀？我怕我手震跌野落路軌

唉 一嚟m就會肚痾又嘔

一震暈左係車箱點算呀

唔知香港女仔嚟m係咪都係月中呢？

香港咁多妙齡少女
每日都好多人m到絕對唔出奇

Mtr方便返工嘛

咁唔坐佢，我就遲到啦

個日早d返工先

我怕漏m呀

我真係好唔舒服咖

我又要係太子轉車

咁唔通阻住人返工

有方法幫你唔洗嚟m，唔洗錢既

扎心了老鉄

用月經杯唔怕漏

拉手掣求救都要俾人屌？

m痛呀 會暈

我拉左掣會唔會停咖架車？

男仔都好易腸抽筋咖

係咪好辛苦要入醫院咖？

咁坐地鐵點算

大家推下呀

我好怕

打的

次次黎m都死咁

搭mtr去睇醫生？

唔舒服梗係即按緊急制求助

m痛記得喺金鐘站拉制

要調理翻好個身體 個個月都咁唔係辦法
我之前都會痛到標哂冷汗食嘢冇胃口又會嘔 有次冇食早餐仲暈咗喺街
之後食咗一排健康嘢真係好好多
同埋戒口早啲瞓同做運動真係好重要

用棉條好好多

食止痛藥啦

推

推大家幫幫手諗下絲打點算好

早排小產完
撘車驚暈低可以點算

落唔到車 係咪可以係車上面等到職員嚟

我黎m都好辛苦好暈
利申巴

巴打蛋有事？

聽聞黎M會傳染架

推到熱門
正視女人嚟m有幾慘

痛到想剪子宮

我車你咪得
每個月你來m,都叫我幫你車出車入，24小時on call
Ok?

厹死開啦

睇到我都痛痛地啊

唔好忍痛，傷身，要求助

小妹女仔來

女人好慘 手無縛雞之力

有冇人教下我點止痛

唔好出街唔好番工咪得，12號咪撚阻住我去金鐘示威

幫下呢位絲打啦 唔好見死不救呀
feel到聽日黎m了

我估我8點左右就會痛咖啦

你幫唔幫下我呀定你都嚟m

谷緊 12號差唔多架啦

希望你唔好痛啦

貧血點算
一貧血我會暈會周圍fing

每埋站都有人不適

聽日朝早8點？

係咪咁用

我都驚 而家我覺得我身體好虛弱 隨時暈低係港鐵站門口or路軌上面

加咗我先?

我係立x會議員，到時開會個時我會搗亂拉布

我由細都大都係

我痛到唔想俾人掂
一痛我就咬人

first aid 想幫手可以點

push

M痛真係好痛架
但都會堅持搭西鐵返工

我女朋友都係月中黎 希望唔好咁岩係12號

Take care, 真係辛苦唔好硬頂 拉制停車叫車長

話時話地鐵咁多人 人地撞親我痛到起唔到身可能都要尋求下幫助 到時如果阻到大家唔好屌我

返工狗無得簡我真係好盡責
暈住返

有冇發脾氣呀？有就差唔多喇

漏m比我用個嘴啜下個西
奶乾淨曬你啲m
人地都叫我做天水圍食m獸

跌多幾次都得 我黎m好鐘意見人仆街

我之前試過嚟m加太焗真係暈(未完全失去知覺)
到下一個站時好快會有職員扶你上輪騎推你岀車廂 架車就照常開岀

唔好掂我！！！

現招募全港十八區各區的義工，建議兩人一組行動。tg group在下面，希望各位提供，可以獲得物資的地方，並踴躍提供物資及參與。

香港
中西區（堅尼地城、石塘咀、 西營盤、上環 、 中環、金鐘、 半山區、山頂）

灣仔（灣仔、銅鑼 灣 、 跑馬地、大 坑 、 掃桿埔、渣 甸 山）

東區（天后、寶馬 山 、 北角、鰂魚 涌 、 西灣河、筲 箕 灣 柴灣、小西 灣)

南區 (薄扶林、香 港 仔 鴨脷洲、黃 竹 坑 壽臣山、淺 水 灣 舂磡角、赤 柱 、 大潭、石澳)

九龍
油尖旺區 (尖沙咀、油麻地、 西九龍 填海區、 京士柏 、旺角、 大角咀）

深水埗區 (美孚、荔 枝角、 長沙灣、
深水埗、 石硤尾、 又一村、大窩坪、 昂船洲)

九龍城區 (紅磡、土瓜灣、馬頭角、馬頭圍、啟德、 九龍城、何文田 、九龍塘、 筆架山)

黃大仙區 (新蒲崗、黃大仙、東頭、橫頭磡、
樂富、鑽石山、 慈雲山、牛池灣)

觀塘區 (坪石、九龍灣、牛頭角 、佐 敦谷、觀塘、 秀茂坪、藍田、 油塘 、鯉魚門）

新界
葵青區 （葵涌、青衣）

荃灣區 （荃灣、梨木樹、汀九、深井 、青龍頭、馬灣、欣澳）

屯門區 （大欖涌、 掃管笏、 屯門、藍地）

元朗區 （洪水橋、廈村、 流浮山、 天水圍、元朗、 新田、落馬洲、 錦田、石崗、 八鄉）

北區 （粉嶺、聯和墟、 上水、石湖墟、 沙頭角、鹿頸、 烏蛟騰)

大埔區 (大埔墟、大埔、 大埔滘、大尾篤 、 船灣、
樟木頭、企嶺下)

沙田區 (大圍、沙田、 火炭、馬料水、 烏溪沙、
馬鞍山)

西貢區 (清水灣、西貢、大網仔、將軍澳、 坑口、調景嶺、馬游塘)

離島區 (長洲、坪洲、大嶼山 (包括東涌)、南丫島)

搞手係呢邊 可以入一入去推post
連登起義(一) 遍地開花之以彼之道還施彼身

屌 俾你講講下又好似谷住想黎m

好驚搞到人返唔到工
啲人考慮左好耐 最後都係打算返架嘛

應該都係依一兩日黎架喇

叫你女朋友入谷
我地一齊共勉之

又暈又腳痺 扶我企唔到整跌我點算
幫我叫定白車搵人抬我上車先

嚟m會傳染 快啲傳染比多啲人

有我陪住你

無聽過朋友之間會月經同步
我地都係好朋友黎架嘛

睇中醫

仲返？ 唔好返啦

呢樣真 平時個fpd黎m一坐埋一張櫈 就gg

地鐵千祈唔好呀

地鐵嗰啲撳咗緊急掣， 下一個站一定要release 先開到車

扑下野就無事架啦

唔知點解覺得呢個post好好笑

（Funny果種好笑 絕無恥笑之意）

我有方法幫你十個月唔洗嚟M

好呀聽晚出嚟野戰

我之前幫過你老母十個月唔洗嚟M

睇中醫調理身體，但要有恆心，睇左會慢慢好

Btw你班麻甩佬唔好又講埋啲精蟲上腦既野

咩幫絲打十個月唔洗黎m

呢個時候淫少陣係咪洗死

同埋完全唔好笑

拉左緊急掣係唔會有野發生，車長開對講機然後下個站搵人的你落車。

咁義士咪出唔到去金鐘

地鐵緊急掣 下一個站一定要release 先可以開車

絲打早啲m痛得唔得 驚黎唔到

比我奶一奶nipple

如果你頭暈到唔可以自己行出去梗係可以

有無絲打習慣返公司做晨運先做野架？？

Please watch it

太子 金鐘 調景嶺 北角

唔好俾佢沉呀！！！！

Hi

谷緊m
好辛苦
有無人有催經方法

緊急通話器啟動後的影響

最驚勁多人一齊 四十個一齊拉
啲站人手唔夠 reset 完一個又比人繼續拉
咁就死 所以唔舒服千祈唔好亂拉
只要有一個比人拉咗reset 唔切
咁架車就無得郁

我要趕住返工架

列車尚未完全離開月台前，若有緊急通話器啟動，不論因由，列車會即時緊急煞停，以策安全。因此，若有乘客不適，可以考慮協助他 / 她落車找尋職員協助，或等候列車離開月台一段時間後，方使用緊急通話器，避免延誤救治

黎m前或黎m時，生姜3片加紅棗4-6粒，加碗半水煲20分鐘，最尾加適量紅糖，可以有效緩解月經的反應

黎m組加油！

呢啲病貓一齊就岩啦，
唔好阻我返工

用M巾

巴士都無罷

btw去野餐身體好嘅唔該早啲去

本身約好咗去立法會野餐 但聽日或後日應該嚟m 但我M痛會肚屙 啲m又山洪暴發咁

我可唔可以問立法會借廁所㗎？佢唔俾我會瀨㗎

M巾砲彈

推多d

希望有神醫

聽講飲返自己啲m會好啲

我想買你塊m巾

我呢幾日都好驚返返吓工突然間病呀，尋日開始血壓好高吓，心跳又快咁
搭開巴士返工，過過吓紅隧又暈又嘔會唔會即刻幫我call白車㗎？定由得我死過咗海先算㗎

之前上網查，呢間中藥係幫你煲埋，一包包密封俾你。
可以用WeChat 查詢或預約

You are vely真心

支持
M到大哂

〔置頂〕唔通溫和派就無嘢可以做？

唔好意思，阻大家小小

我哩個係新自發嘅行動，想畀更多人知道
哩個活動十分低成本
只係需要你排一排隊，去撳錢；如果多人，甚至可能撳唔到錢
適合有包袱，又想做嘢嘅人

大家要知道散播虛假消息係犯法，唔好為咗更多人來睇「我」撳錢，就去作料！
已經搵咗記者朋友，歡迎大家繼續share出去！
同時唔好煽動其他人！其他人陣間見到都去撳錢就……

可能有人唔認同，覺得我做嘅杯水車薪，但唔做過又點知？

地鐵啲冷氣真係唔夠易焗病

天星小輪！
仲有如果三隧道塞咗咪一齊落車行過海

港鐵都教要搵車長幫手

9吹

焗到暈暈地 點算？

我都唔想阻住大家返工咖😭

我FEEL到我果日會瀨屎

拉掣做乜尻

香港女仔嚟m 一般都喺十一二號

12號係今年最陰嘅日子
因為係百年難得一遇嘅陰日
點解咁陰，因為係呢日 大部份女性都處係經期，經期被視至陰至邪之物

所以今次會係女性嘅大日子

利申:我發夢太嫲話我知

落車小心啲，一陣暈係車門中間或者貧血抽筋咁就唔好啦

不過有職員幫手嘅話，係月台坐下飲下水就好返好多，可以搭車走人

嚟m真係會痛到暈 可能會喺車廂暈 暈之前拉下手掣 可能要地鐵職員幫手 不過就爽手 唔係會阻住大家返工

on9電話俾左負皮

一定唔可以阻到人地返工！

冇辦法啦女仔辛苦啲，香港人都會體諒嘅。

唔緊 我啱啱嚟完 精神啲可以去野餐 你地嚟m有事就好搵幫手 嚟m真係好辛苦

想問有養大型毛孩嘅巴絲打，鍾唔鍾意帶埋佢地野餐？

有個地方俾佢地跑下幾好架，你知啦，香港咁細

好似chow chow，husky，藏獒，狼狗都要啲新鮮空氣架嘛！俾佢地出街吠下都好呀

好憎m痛呀

我好中意返工

推呀！

唔好阻住香港人返工

我都係 過幾日差唔到黎

有冇老弱殘兵想返工

想返工，但m痛，怕會阻住人搭mtr返工
有乜方法

要野餐嘅就d去！唔好阻住我返工

俾個飯盒你

我好中意返工唔好阻住我返工呀

拉啦 身體要緊 我唔會鬧你咖

同性都可以非禮同性
我諗我要等專業醫護人員來到先俾人掂得

M巾唔好亂丟，M巾筒外唔好亂丟

我好注重衛生！

地鐵多細菌，記得帶口罩！

我都咁啱12號呀

我好大懵，成日跌嘢落路軌

果然係好姐妹！小心唔好跌左枝水落去

大家都是好姐妹

我都係呀
仲要一向嚴重貧血（得7）
成日搭地鐵都企唔穩 眼前發白咁
之前唔清楚可以拉緊急死忍爛忍真係差d暈
以後就唔怕了 頂唔順識搵人幫手了

放多次條link出黎

如果男士們有肚痛心絞痛問題都可以加入